不蛇我要改名做不了要炒股

不過大家依然可以叫我做吹蕭不。
見個巿咁好，今日入咗牛証就一朝賺成皮野，你地慢慢教啲大嬸影nude啦，呢啲我唔會再做啦。咁9辛苦 執相執到23點，先得皮幾野，我一朝就賺到啦！我不蛇要東山再起！

哦

到時買Leica同你交流

到時叫「不了要還債」

比你講中咗啦，開心啦，好辛苦送外賣先得2皮野，一個中午就輸晒，屌你老母陳茂波。

咁要狂賀

吓？
今日明明係特價時段喎

跟不sir 學野